點解警察答問題有稿睇

點解警察答英文問題有稿睇
仲要係個女人截停利君雅
點名南華早報問
巧合？
夾埋？？

你話呢

你睇琴日比左幾多紅煤問就知啦

有稿都答成咁

唔好再問落去喇。。。小心背後望住你既嗰對眼。